
                      Qué decir de esta película, muchas la verdad
1-Esta película cambió el transcurso del cine.
2-La mejor película de ciencia ficción de todos los tiempos, con unos efectos especiales maravillosos para su época (1977)
3-Gracias a esta peli, Harrison Ford se dio a conocer, y actualmente es uno de los actores más famosos de Hollywood, seguro que conocerán a Indiana Jones, ¿no?
4-Pensaban que esto sería un fracaso, pero no.
4-Nuestros iconos del cine están aquí, más de uno quiso ser como ellos, como yo jejeje.
Y muchas más, os la recomiendo ver, esta peli es una maravilla y la mayor obra maestra del cine de ciencia ficción, seguro que más de uno ha fingido ser un jedi o Darth Vader jajajajajaja.
QUE LA FUERZA OS ACOMPAÑE
        
            